Pisso Karl kaiwas et Killago Isack temmal kahhe Asta Palg masmata jaenod, 
Isack üttel et tal üchs Lehm temma kaest Saedale olno misest temmal sis kolm Rubla arwas sis jaehhi tal 4 Rub 50 kop Karlel massa. 
